點解個個都咁樂觀認為科技股會繼續爆上

連登又係咁 支牛又係咁
Mr.Market會令大家絕望的
到所有人喊曬口止曬蝕先會再升

希望我講錯

支持樓文重注sqqq

唔係爆上,係長遠係利好
基本面本身靚仔,仲季季財報都亮眼,長遠睇好
但疫情受益果堆就唔知了

根本疫情前科技都跑嬴好 L 多年...

最多咪回下氣

我大半個倉都tech
純粹表達下好不安

長遠點都係科技股贏
廢老股咪比你威幾日

我夠7成倉全tech 3成cash

跌少少 驚咪止

係咪冇疫情就唔洗科技

Change My Mind

下, 咁改變未來既野係靠科技架啦

尋晚仲入咗啲Tdoc瞓醒就後悔

你睇長遠，唔好睇呢幾日跌果幾百點得唔得

有幾多個可以揸Tesla 300升到2500 就係咁解

問題係資金已經唔再集中喺科技

stocks only goes up

你啱
我就係唔知中期會點長遠一定係好

買完幾日即升咩連登投資睇幾日要升10%

疫情前 港股最當炒咪又係700 美股最當炒咪又係faang

10%會唔會太少

連登既世界3日已經係長揸

第二日咋成個倉就快轉燈
呢幾日賺嘅要一鋪清

市場無限錢

3個月後就上返去啦